買譚仔特辣湯底 做彈 一定work

用啲湯底 包係膠袋度 掉過去
啲黑警企成日
重要成身又酸又辣 一定頂唔順

平民版椒水

記得加酸

有得諗

我之前食譚仔
阿姐話特辣唔夠
其實可以再加辣
secret meun黎

特特多麻

成本會唔會有D高

用水槍射唔會唔會加強威力?

好喎屌

再唔係到時食完個杯麵就成杯掉埋去餵狗

我都諗到

巴打知唔知呢隻好唔好食

其實可樂已經好勁
蜜糖嗰d唔講啦

軍火庫

可樂溝三哥酸辣！

被射中嘅人從此講野會有口音

到時連買譚仔都比係告持有攻擊性武器

拎痕粉

推

痕粉+水咪得
佢哋已經唔夠瞓
返工落場又冇得除gear
放工又要驚俾人錫春袋屋企長期驚俾人搞
正常都變癲佬吞槍喇

根本係食用紅油

你地100米外見到警察已經跑走啦
仲講埋身?

之後xx大學學生會會長因為買十碗譚仔外賣被控藏有攻擊性武器被捕

係日本買番成班fd 一人一塊
救哂命個個

即刻搵奶飲